Boris 轉口風 指華為係「潛在敵國供應商」

面對美國加強制裁華為以及由香港《國安法》帶來的內外壓力，英國開始重新評估華為在5G網絡中的可靠性。

曾一度堅持可以部分使用華為設備的英國首相，也開始改變口徑，形容華為是「潛在敵對國家的供應商」。

周四（7月2日）英國首相約翰遜說，他要在華為的決定上謹慎行事，因為政府不希望重要的基礎受制於「潛在敵對國家的供應商」。

在回答關於中國電訊巨頭華為參加英國5G網絡建設的問題時，英國首相對記者說，「我不希望看到國家關鍵的基礎設施存在以任何方式被潛在敵對國家供應商控制的風險」。

"On Huawei, I’m not against investment in this country," the Prime Minister told London's Evening Standard.

"This is an open market economy but I don’t want to see our critical national infrastructure at risk of being in any way controlled by potentially hostile state vendors.

"So, we have to think very carefully about how to proceed now."

bojo

硬起來了

咁咪好囉, 奶共奶到中武肺先識醒!

日出了

日已出帝國

中完武肺成個人唔同哂

阿斗終於大個仔啦

果然無教訓係唔會醒 英美中完招即刻硬起來

日落>日出>日不落again

仲叻仔左

華為被譚耀宗攬炒，譚惠珠成功爭取華為工人失業

兩兄妹真係出色

純討論
英國點解可以突然勃起？
有咩拎喺手？

去到戰事場面，歐盟入面英國一直係同美國並肩既。

Boris: 早前所說的都只是歷史文件

Hostile

覺醒

譚得菜: Hi

佢做嘢堅定啲啦，成日畏首畏尾！

譚詠麟：？！

手足武肺

英美聯手

呢張好撚賤

武肺完之後成個醒神晒

繼續屌佢日落 唔屌唔生性

終於醒啦

好串

日落變日出

為左一個香港，華為收皮

同褚簡寧一樣

同一個位升返上黎

中完個武肺個人覺醒jor

有咩咁賤？

最後多咗個太陽喺左邊

yes
呢個都好神奇

黎明來到

脫歐脫得好

有聲

立左宇宙安全法
再用華為監控
你班外國勢力仲唔仆街冚家剷

一個update就可以由無backdoor變有backdoor

反正佢地又唔係無試過

直接叫敵國

譚得志：？？？

好撚British

Have to think very carefully好似指一係你俾好撚多利益我我就諗諗佢 一係就唔撚得

4月個陣佢中左都仲話可以合作

如果佢咁都唔識醒
真係死撚咗佢算

中國地位可以比越南印度取替
但美國點比

硬

中共封殺全世界外資就理所當然, 外國唔想同華為做生意 就被你恐嚇

終於醒

潛在敵國

太陽由西邊升起

正呀！

醒神左
考試仲一百分添

百屌成材系列

受唔住BNO難民既吸引力, 難得有國安法呢個咁堂皇理由

佢好似冇中，係佢大佬毛漢中藍色水

德國呢

兩日一小轉
三日一大轉

日出國

太陽異常升起

之後又日落無限loop

風起了

Lens reflection

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

未病過唔識死 無啦啦中咗敵國生化武器 自己都賴埋野

武肺令人生更精彩

好低死

改做Boris個樣

中完武肺醒左

真手足如骨肉

黎明帝國

德國仲未

日出照舊 天空這樣藍 煙花最暫亦燦爛

仲要考慮

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

痴線，正常國家都係有興有衰架啦，唔通學支國猛食威哥咩？

仲要有埋個BB 嘅恥笑聲

一早話BJ係玩緊膠 好彩無睇錯佢

中武肺個排比時間佢諗係邊撚個害佢

根本係BJ同侵侵玩接力
過一陣侵侵就出招

引你準備做生意
萬事俱備之下告吹 蝕得仲甘

武肺回力鏢

屌9你

hostile 呢個字係外交上係好嚴厲

係咪膠唔知 但佢都唔係善男信女
當初話全民感染武肺令自身有抗體嚇走左好多人應該有心

俾個好耐之前獨立左既仔屌醒左

Push

呢張mean 得黎 好笑

推推推

其實BJ咩事食左偉哥咁既？

又要好嬲好嬲